城市論壇講派錢

千億盈餘疑滿瀉 係咪派錢問財爺(Should Hong Kong government consider public handouts in the coming annual budget? )

郭永健
工黨主席
Steven Kwok Wing-kin
Chairman, Labour Party

林奮強
香港黃金五十創辦人
Franklin Lam Fan-keung
Founder, HKGolden50

劉小麗
前立法會議員
Lau Siu-lai
Former Member, LegCo

雷鼎鳴
科技大學經濟系兼

派啦屌你老母波叔

做

係咪全部都反對